[06-03-2018]股市直擊+波神信眾區

D7SB

Joeson everyone

左一巴右一巴

301

Sing joy ar

獌輸緊兩粒都識熱血反cup
妓

兩晚都係咁行

學神好似唔係第一次比人絕殺

穩住禾抆撚然...

updated la

開到咁高

去左大6叫我地忽念都要上水笑笑笑柒4c

塊面腫晒啦

說好的...

....頂，我d LP

上下百度搵圖咪北上左兩個禮拜

4cisgislowb

霸氣全失..

我地全部都係你既對手

LLLML🖕🏻

日 本 現 時 首 席 配 種 馬 「 大 震 撼 」 終 於 有 子 嗣 來 港 參 賽 ！

該 匹 名 門 之 後 現 已 抵 港 ， 烙 號 為 B 3 5 1 ， 受 訓 於 告 東 尼 馬 房 。 其 馬 主 是 香 港 首 位 贏 夠 1 0 0 場 頭 馬 的 馬 主 許 世 勳 （ 李 嘉 欣 老 爺 ） ， 預 計 其 新 兵 將 以 他 慣 用 的 「 惑 」 字 命 名 。

現 年 四 歲 的 自 購 馬 B 3 5 1 ， 在 日 本 出 生 ， 其 後 運 至 法 國 作 賽 。 當 時 馬 名 為 Akihiro ， 本 身 於 法 國 六 戰 不 失 前 三 名 ， 最 高 成 就 是 在 去 年 巴 黎 市 議 會 大 賽 （ 2 4 0 0 米 二 級 賽 ） 入 Q 。

叫震惑定憾惑好?

都高開左500 啦，唔今日升到1000 點咩

坐地鐵先啦

maybe 有306

喂呀

c fu! 救我呀！

未去呀....

震惑好聽啲

有無勇士即刻PUT

繼續升

我錯喇 年底480不是一個尖

今日壞地鐵
可以有排坐啦

等個頭無咁赤先？

🚦

邊個頭?

紅、綠色光混合可產生黃光。

66真係垃圾黎

明燈出現

轉燈可期

今日到大陸走貨

🐻

Put duck

震走埋班大媽

黑田

black tin is back

TIN TIN AR...

個市點都好啦
俾我等多10日😡

Temple all in sink boat

hv tintin
spaceship duo become Titanic

Captain Tin

10日後出糧？

no la

好寸喎你！

before May reach my target la..

Agger

講咩都比人話寸
但我從來都唔寸人

u go sleep MTR la diu

你即係唔當我地係人啦

失眠

升咁少當我乞衣呀

睇埋今個月爆唔爆到

扑暈自己，總知係mtr到

ARM ARM 1 CHOW

岩啦，睇埋曼熱血反勝

Our 垃圾車

你仲寸..

MO FOR WOR...

有冇傳...

琴晚識左個o靚妹女coser打王者Ho lun ging....carry me

🤷🏿‍♂️

其實應該問點解獌會俾水晶宮入兩球先

yau eat

【財經】筆者之前的分析指出，大市料在30,000至31,800點為區間運行，結果在昨日(3月5日)跌穿30,000點，究竟後市將會如何運行？

首先，從昨日的即市走勢來看。在30,100至30,300點形成了一個橫行區，這將會是日內的小型阻力區，如日內反彈回30,100至30300，大市將可喘定。再對上一個阻力區便是30,500至30,600點，要一級級的收復，大市才可轉穩。

而昨日下試區間底部，現貨成交雖不多，不過期指成交略多，美中不足。

當大市在區間尾段完成見底，預備突破前，資金基本上已完成衍生工具的佈局，所以往往右腳的期指成交都會偏低，而非坊間認為的大成交突破!所以未來數天，大家宜留意期指成交，如仍在偏高水平，大市仍有需要探底。如日內在反覆喘定，期指成交收縮便有望步入整固，日後回升。

從向心系統分析，現時跌穿了日線30,000點的支持位，除非日內反彈上30,000點，否則仍需反覆。周線仍是區間市無改，支持位在29,200至29,400點水平，國期的周線支持位在11,700點，意味即使不打破區間市，仍有機會底部反覆。較樂觀的走勢，是日內大市反彈30,000至31,400點之間運行，而國指會在12,000至12,800點之間運行。如大市採用這個運行模式，便有機會反覆整固至下週五(16日)後，正式發出見底訊號。如日內跌穿，亦傾向接近調整的尾聲.靜待大市發出見底訊號。

波幅區間仍是持續收細中，恒指昨日日波幅達2.7%；而國指只有2.5%跟往常國指波幅較大不同，現時仍需靜待，大市日波幅進一步收細，才有利營造見底氣氛。

作者：劉曙輝(筆名：軒熙爸)

7 LOR

唉

早幾個月無唱定先

yen mo la mo la

跌到十月喎要

105都無就102/100喇

喂又挾人地個老豆

weekly g持搬左出黎啦

而為尋晚開左張,今朝無加到

追call

小第見識少，其實咩係向心系統？

歐美無人用基本分析同技術分析喇總之

一套筆者自己研發的系統

咁即係咩

有無個基本model ?

唔g乜鳩base on效率市場學說

朱伯格循環
計量分析

EMH? see see sin

G

但唔係所有TA都assume 左價格包括左一切資訊？

我才疏學淺 唔識

No
動力
趨勢
價量同
唔記得左

.... 咁咪即係price action theory?

重有baba以前開好多班
又技術又成交又期權重有好多

真上堂清
價 量 時空

唔再公開啦
有信報手直抄寫員

Baba佢無論技術圖表江恩都熟悉
而向心系統就係佢集各家所長的分析

No la
Just investigate myself
No money

d班重分初班高班

江恩唔可以叫技術派....

anyway 居然自創門派，勁了

開班最賺錢

佢用果套係歐洲盛行

真上堂清

你錯
人地話技術分析係冇用
冇得量化成功的機會率
三支陰,(係唔知咩的情況下)反彈的機會率有九成
有晒機會率

歐洲d program盤都係用向心系統

佢用咩動能指標，我重末諗到
佢指標正常成8x，7x叫弱，重要係開放式指標
有無人估到

30268-1

佢取長補短，唔凖的唔用

如果三陰有九成機會反彈咪量化左? 我唔明喎

想入谷

新手lmhy

我都開班了

會請人走做嘉賓

佢話佢果套港美唔流行，但係歐洲好多人研究

唔怪得橋水沽空歐洲啦

roc係其中一個

教乜野架

一個大話精講的野係洗理佢
大大勢講到自已十二年的劇本點勁點勁
唔好多
你d劇本連中十二口都發過豬頭啦
上次為左追擊佢
google左一大輪
不停係日冇人到的forum到出文
都係早幾年炸
ok,上次有巴打話佢呢兩三日突飛猛進
但你現在咁講明顯坤水啦

No la
Roc數值好似無咁大

低買高賣

多人研究冇人實戰呢

ME DOU OPEN CLASS
會請TIN TIN CHOW強...

無為意喎
我呢d堅無比錢上堂

依排睇緊d文，遲d有發現再分享

我唔敢講人咩，BC我都係記晒倉位再post 返出黎就算.... 但既然叫學說/分析，即係有一套系統，我想學下野每日執多少少啫⋯⋯

大大聲叫田田開倉啦
大把人仆到去上堂
田田公開持倉就夠

苦海明燈

每位39888

Baba都幾厲害，social work出身都自修咁多野

佢又唔係廟友
我邊得閒理佢
係上次有人話想科水上堂
我先認真睇下
之後依家當笑話講炸

多汁心情投機操盤大法
有冇興趣，大家朋友，本身三萬一個鐘，依收你二十萬十堂

Ok

依加唔開班啦

幾時到你

唔好爭生意好喎

有無操女大法

你開一年波馬股倉位持倉
真係值
人地都皮半啦

呢樣好貴....50萬一堂, 保證成功

依位ching識貨喎，俾哂馬會戶口同股票戶口出嚟

又用QQ托市大法

但係941廢到仆街

我IT狗

941呢d辣殺郁就真係驚喇

珍，我重會請田田即席表演一次咩叫黑尻你期指大法，貨真價實

向下郁唔係郁咩

反向操作學說

田少有冇買過以奇用兵同平海福星

修島楓平海福星放頭輸嗰次田田大手買W....

rb 尋日一半都彈唔到

果次禾重注環保動力平海福星連贏位置Q食撚哂屎........

平心而論環保動力有個檔就一定有得跑 今次仲要炒飯唔撚使再睇柒俊柒下柒下....呢隻3班1650/3班田草1600有D級數...

巫顯東大武士我輸兩次..

識唔識出閘

拿，以我所知，田田上星期三買左條3x7 藍天堡馬 冰糖wu lo 重有隻佢無講我知

我星期六六環彩俾佢湯哂 除左果場 5場都WIN.........

屌你田田
我兩次都有買

我剩係記得田田買完唔記得邊場隻馬就斷腳...

佳騰狗同隻鷹雄 擺阿狗上去勁撚過呀煮碎多多聲......平心而論潘狗除左份人仆街少少應該係全港最好騎屍.........

加埋冇左6-7k

威勢之寶..

潘狗出埋車輪鞭都係啱啱過到鈦金鋼

303

少你D 大冇事初出潘狗騎我有買 然後星期六柒東輸左禾2k....

有冇咁記得呀

我逢星期三臨收工都問下田田買左咩我先落注

平時其他情況我會好支持呢隻越影 今次就算了 牌面差左好撚多.....

個個都中巫顯東伏

我上個馬日買左美麗大師p

諗諗下開班了
每個星期三上堂

唔講D咩 田少聽晚有咩心水...我全力撐炒飯....

今季大師叻極都係四四五五就咪買P啦

爭分奪秒

今季最好都係爭分奪秒 係我最需要課金嘅時候佢就會黎幫我喇....

咁都唔洗閘都出唔到架

叫都冇得叫

8太子仲追唔追一次

搵住和民會型....

美麗日子定美麗大師呀

哇屌....唔好搞我 上場之前 我除左有P果次冇買 次次得個近字我買齊....

呢度D CHING應該知我跟呢隻死野跟左幾多次....

田田可唔可以比contact我

田田when 開

仲有隻死野已經湯左我兩次....聽晚4場勇者勝 我決定跟埋今次....

開八太子搭勁皇子

開谷啦

日子

歡喜心 今次得2倍WIN就唔買了.......

勁皇子次次有飛次次都冇野睇

勁皇子就算啦 唔使買 落5班先有得贏 隻馬唔知彎左D咩 .......

下屆特首未選、班底未有，政府先建議為下屆政府政治委任官員加人工12.4%，其中政務司司長的現金薪酬將由現時33萬元,上調至逾37.1萬元；財政司司長薪酬則由現時近32萬元，上調至近36萬元。 而局長現金薪酬將由現時的29.8萬元，上調至33.5萬元。

更多薪酬趨勢報道【按此即睇】

單以財政司司長薪酬來說，下屆加薪後，其現金薪酬原來仍然較港鐵、金管局、機管局、證監、貿發局以至積金局的首長級人士每月總薪酬待遇還低，難怪政府要加人工了。

【延伸閱讀】各地元首薪金大搜查 邊個人工最低？

政府解釋，司局長的薪酬水平維持在2002年，他們的薪酬實際價值，歷年來因通脹關係已經大幅下降。「香港特別行政區行政會議成員、立法會議員及政治委任制度官員薪津獨立委員會」（獨立委員會）建議，下屆特區政府各司、局長的現金薪酬應由2017年7月1日起調高12.4%，增幅相等於2012年至2016年期間丙類消費物價指數的累積變動，以補償他們的現金薪酬自2012年獨立委員會完成上一次檢討以來被侵蝕的購買力。

包埋女deal

獻惑有三四倍P都可以一屌....

我唔會買啦
開呢條激死你姐

好吉利，超凡夢想

睇下我拉馬師拉唔拉了

我呢?

巧吉利 英之友 雷西

阿狗膽 買Q...

我一個月都無 加兩舊水叫唔叫加左

想要 華美之寶
求屌醒

我個日就係咁冇左鑽石巨匠條四重

究竟係減多分落返四班定係貪吳長進111磅

收左張好人卡

同場有40-60 1650唔報走上黎3班111.....

我加得廿蚊

你回番張酒店匙卡俾佢啦

邊個咁夠膽拒絕靚仔多汁

多汁都收好人卡，我呢d毒撚睇黎要出家

其實買佢都係得一樣野可以考慮...冇馬走....

基本上會擺前走嘅排10 11 12檔.........佢咁都放唔出真係屎都有得食........

跟

你地真唔知？
多汁既好人卡係咁

多汁:
女： 其實你係一個好好既人，今晚去我到？
多汁:

隻撒旦真係好廢
筋肉人火賢龍秒左

田田幾時變得咁幽默

女：我買左見好性感既泳衣

根本田田就大把女
成日扮青頭

日日都係好人

Mola mola
Cut put la

唔係咁易㗎

叫我點股呀

尋晚聽我call就fat fat la

我唔會plrr

跟jor
8j =誠信

咪屈啦

田田失戀後痴左線
失戀=單戀夢滅

係咁升呀

又寸

講一個我認知以內既事實就係寸....

爺西愈放愈有呀

TIN TIN AR...DA傳LA...

冇玩過..

有錢人講野唔多唔少都夾雜寸

今期買咩

玩收頭寶貝勁左好多
對後排一對二都衝
對前排人地打緊你先衝

304喇. 淡友死未

有紅buff 1 vs3

比你發現左真身

應該係好淫卡

ME NOW已經係王劍對決...物攻角第四把就王劍

Sp sc 1299

我見你都全穿透

need jump ifc la

我出平鞋先

廢淡

尋日又唔講?

other laugh me too fung din

i laugh other ng add p

405溝

wai ar...

我成日唔記得問

你add完又唔食

我怕笑錯左比人寸

tommy 仔你唔敢贏牙？ ...

收你廿萬，每次用5k請隻雞俾你食
其實好好賺

大逆轉，曼聯在作客2球的情況下，作客擊敗水晶宮。回顧比賽的過程，摩連奴的臨場調度起到了關鍵的作用。在經歷了一個糟糕的上半場，下半場剛剛開場就被對手確立了兩球優勢的情況下，摩連奴在下半場果斷選擇了搏命，甚至只留兩名中堅防守，其餘人全部投入到進攻。這種置之死地而後生的賭博式戰術，是曼聯最終實現大逆轉的關鍵。

曼聯上半場踢得死氣沉沉，後防線失誤不斷。最典型的一個例子出現在第5分鐘，雲安賀特左路傳中，前點的史摩寧先是將球踢疵了，隨後後點的連迪路夫也有些措手不及，又將球踢出了底線，顯得十分的狼狽，之後艾殊利-楊格與馬迪又在無人緊逼的情況下，莫名其妙的出現了傳球失誤。

整個上半場就像是曼聯的失誤集錦，各種低級失誤。在這個時候，摩連奴仍然想著喚醒球隊，他在下半場剛開始就用拉舒福特換下了麥湯文拿，球隊的陣型重回了4-2-3-1，摩帥認為最大的轉折點是水晶宮的第二粒入球。摩帥賽後說：「帶著丟人的、幼稚的第二粒失球之後，我們拿出了不可思議的態度。」

在派上拉舒福特之後，曼聯重新將比賽的主動權拿到了手裡，球隊的進攻也逐漸有所起色。史摩寧先是利用頭槌幫助曼聯追回了一球。此後在第67分鐘，摩連奴乘勝追擊，又用馬達與盧基-梳爾換下了華倫西亞與艾殊利-楊格，增加邊路的活力與攻擊性。於是在下半場很長一段時間內，曼聯防線幾乎只剩下史摩寧和連迪路夫兩名中堅，其餘人已經全部投入到進攻了。

這是摩連奴博命式的換人，事實證明，他收到了想要的結果。在爭四如此慘烈的情況下，摩帥絕不可能接受作客輸波。果然在馬達上場之後，曼聯紅魔在場上的優勢越來越明顯，逐漸形成了圍攻之勢。此後，盧卡古幫助曼聯追平了比數，在最後時刻水晶宮終於再也頂不住曼聯的猛攻了，馬迪在補時利用世界波成功絕殺水晶宮。雖然說馬迪最後時刻的絕殺看上去有些偶然，但摩連奴一步步地用進攻球員向水晶宮施壓，最終的絕殺也許某種意義上來說也是一種必然。

摩連奴最終還是賭贏了。曼聯絕殺功臣馬迪也認為摩帥才是導演這場大逆轉的英雄：「下半場我們嚴格執行了摩連奴的戰術，這也是我們能夠逆轉的原因。」

曼聯今場真正的MVP也許就是摩連奴。他喚醒了處於絕境中的球隊，並利用積極的換人調整讓勝利的天秤向曼聯這一邊傾倒。摩帥也曾被人批評稱自己的戰術與雲格一樣早已經跟不上潮流，但摩連奴明顯比雲格技高一籌的一點就是臨場指揮的果斷，生死時刻敢於賭博的氣質。阿仙奴之前對陣白禮頓的那場比賽，兵工廠全場沒精氣神，球隊踢得死氣沉沉，雲格在場邊也是束手無策，不斷的攤手捂臉，但摩帥想的是積極的解決問題。所以曼聯只要有摩連奴在，就保證了紅魔絕不會變成下一個阿仙奴。

一睇就知係新浪飛機文

喂呀....

呃我地錢扮破處

可唔可以加小小期呀 $1 一點

上唔上到600呢？

佢自已唔想溝女姐

田田個款其實會溝到好多正女...

ho dor new name

market ho strong

尋日追call都贏錢

ME GUM DA...

4 5 swap？

唔怪得俾人話你好人...原來你把口咁好

qq

Add lp keep safe

要冰衫打停人

第四一定王劍...因為中期6500經濟已經殺到後期叫救命之後農2000出天叢切坦當菜咁切...

我都係好人黎

你有冇收好人卡呀咁

無坐mtr唔好做倉啦

agger
順風我都攻装先

its over.....

305喇！

冰袍對輸出效益不大...因為刀鋒都係尻撳三下收頭所以入場時機比控場能力重要...

有

用黎打前排

ME逆風照樣出...重點係6500經濟之後就殺佢後排LM...

爸爸Ho ball

爸爸夠做4清人走對手

下次試下先

ME基本都係先入場收後排之後拉開蹲草等隊友消耗前排再入場收頭...

700 playall

依位青究竟call定put?

both

306

306 不put 不是人

如何不失霸氣

反手後無左一巴右一巴

今朝放左2張call

尋日7百今日7百
rb 總算生性返啲

勝在有baba
31200gogogo

喂呀
磨多2日先，ok?

no la,聽日48000

刀鋒遊蕩+骨龍跑完同超人一樣

ok

全世界D C9A8都好鍾意打電話去電視問175..........波幅都定左型點解仲唔死心......

941

call duck

都係唔好了,你地自己諗
收錢講先好

田田琴日話put duck＞第日大升
田田今日話call duck＞

免責聲明
:
投資涉及風險，證券價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變
得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非
未來表現的指標。投資前應先閱讀有關產品的發售文件、財務及相關的風險聲明，
並應就本身的財政、其他狀況及需要詳細考慮並考慮決定投資是否切合本身特定
的投資需要。
若有需要更應諮詢獨立之法律、稅務、財政及其他專業意見，方可
作出有關投資決定。

自己諗啦

遲d開班就要講明了

留A 排中間位比我ok?

A1 PAULO
A2 人走
A3 JUICY

OK?

有冇親筆簽名送

我要簽名書

A1 女
A2 paulo
A3,4 女
A5 人走
A6,7 女
A8 Juicy
A9 女

OK, 諗諗書名

Sink boat

其實呢個係排隊後入佢既名單

女個比例1:2
點搵咁多呀

我B排OK架喇

咪幫你諗左

見燶在田

我向田少借第一個100元

Doing right leg go to 31000

筆名阻力田

真爸爸徒弟

可以識於微時訓身call未

瘋gor係咪上左岸

咁樣有冇人會買呀

搵沉大仙同爸爸幫你寫序同推薦

開個page 我幫你promote , 不出三個月保證你紅過papa

田少波馬股合一平台式開班點睇

書面黑底白字
『我說跌 就升了』

見到都想打開睇

Wait mid March

TIN TIN AR

一買就跌，一平就升。

傳說中的反向操作，集百家之大成。

阻力田，一個家傳戶曉的名字，高登連登用戶心目中的真股神。

本書將阻力田的操盤技巧，入市心得，以及多個真實個案，將股市的神秘面紗打開。隨書更附送阻力田實倉網址登錄帳號，以便廿四小時跟隨大市走勢。

laugh dou gap gap sound

CYBER BULLYING

需否去台灣提告?

tin tin hai lun kam call ... dim suen ....

305

uicy呀, u ng happy due to call too less?

估唔到花紅咁少，又溝女失敗，我已經無錢玩恆指

U play bc

你仲有田田

如果開迷你期，一蚊一點比我call 就好喇 3萬蚊渣到Win為止

Play 腳算啦

女冇問題呀
你有咩要求講底
呢5個位我叫老婆搵5個available的比你

要有初戀既感覺❤️

TLA 即係要D十三四碎果D?

😍❤❤💓

十三四重邊有處....

處就冇計啦
唔通我同你check左先咩

人走蛇食過 ?

代答 : 唉！

有社工出没唔答

識女第一句要問, 識唔識人走?

Cls

瘋狂暴走

小二姐係7歲

agree

下面JY=幼稚園女生既簡寫...

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

原來NNYY比人Bam 左 之前開8473個樓主

中二病9UP姐

.......

How to lose ur virgin as ur studying kindergarten?

踩單車

cycling

我比較拜會同佢boomboom果個

fb i

怒髮衝冠，憑闌處，瀟瀟雨歇。

抬望眼，仰天長嘯，壯懷激烈。

三十功名塵與土，八千里路雲和月。

莫等閒，白了少年頭，空悲切。

靖康恥，猶未雪；

臣子恨，何時滅。

駕長車踏破賀蘭山缺。

壯志饑餐胡虜肉，笑談渴飲匈奴血。

待從頭，收拾舊山河，朝天闕。

你冷靜d先...

做咩俾人bam

3000 連燈仔支持

紅色大字報

以為咩事紅色一片
好驚驚

全都瘋了

十卜sir man run ‼️

有冇人賭今晚見300

-1 support

你利申有冇搭66先啦

道指30000

29300

33300

31300
爸爸又贏

先唔講 papa, 你會否平一平唔燈me? ...

全世界的爸爸
爸爸性交媽媽
有錢可以賣媽

我今日差唔多平手
見你咁好囗
平一留一啦

唉仆你個街BTC

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

如果咁洗版法就抵比人扑啦大佬

佢好似係俾人扑完就傻左咁洗

不過個肥絲都on99 一早block柒左佢

如果我唔錫你 你估會點呢
爸 (唱) 如你0甘忤逆 小草長不成
成天黑嘛嘛 清風立刻停

以前舊登都有個尹志平派膠啦

「蔡約翰把『天下為攻』訓練得很好，沒有過份催谷牠，採取循序漸進的方法，讓馬兒慢慢成長。『天下為攻』上季尾贏過『五十五十』(本港首席灰馬)，目前『五十五十』評123分且是一級賽常客，可見該場水準甚高。我作為『天下為攻』馬主，自然對牠今仗有期望，希望此駒進度理想，未來更進一步甚至參與大賽。」利子厚續說。

究竟神仙仲有幾多貨係手

LILI ON CARRY 5法陣

買佢啦

咁唔爽米去另一個論壇羅
死廢佬

uicy ar

有隻B355 等緊

首飾大師應該2 3班好洗好用

阻q住曬

Rip

一鍵封鎖

屌你老味 出去站務台同連尼住私片啦on9

搞乜

成個細路咁鬥氣

多謝人走
加返張沽先

咩事突然爆sing

金仔呀...

原來有新圖

Show blocked user

12394 -1

淡友呀....

平1 賺15點

金仔變左好友

渣ga 金仔

今晚應該都好難p

3萬1P 都變負數點算

My LP 都比人夾到啪啪聲....

金仔先係關鍵人物

你唔係40000gogogo咩?

我都未有倉...唔係唔食盡花生下話

都唔知佢買左咩

侵侵睇死金仔無膽，其實都幾勁....

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構

same

follow爸爸貼價叫ffl

早知今朝整個Long strangle......

根本冇得輸
到你發癡咪打鳩你

留心日線好窄,隨時預備爆邊,多留心本周的LIVE PART2,有講後市走勢。

爸爸係咪要等爆邊之後先出live

最怕金仔發癲射落我地呢邊...

咁咪岩 恆指變0點

中午講左行range啦
睇完中午段拉褲再望埋段字
個市就夾到cls

好彩尾市回番入到貼價叫

明明講收窄先買爆邊
但一跌落黎就話call
即係中定唔中

Monopoly - HK restart

正lun到

咁要到處痾尿霸地先得

嘩老版18號

大佬呀
有幾lun正呀

應該有三字頭

有無人call 等美帝開市

BC 一次又一次

Ching 平時食開什麼....

老老實實 跌唔代表唔收窄 HSF我就冇做....但你講國期日線係上星期四打後係繼續行收縮盤而唔係向外擴張嘅拉闊盤........只不過係個區間收縮.....

利申返 唔做恆期恆權.....

撐住喔

有無咁高要求呀D all LM

Mola mola
冇食就嘔返哂啦

單論即市唔睇攻.......特別30圖D動能真係幾雞下......我決定去睇下高木娘娘撚狗.....唔睇夜市了

.....我只係覺得好撚大支針

My name

港女對波唔揸過我係唔會信

狗巴班司機真係賤過狗

裝狗一D都唔奇

果隻金禧足球搞笑...突然間就咁熱了....

威震天呢隻衰馬今次應該ok啦搵

今場我都覺得佢係比較穩陣果隻...今場個1檔就算唔夠大變身都夠佢做爭勝份子.....

呢壇野過到骨
以後當佢地狗咁撚

看睇上去脹卜卜

軍勇戰神肥鬼燉完未

紅盒仲有冇搞941...我已經放棄走左去做長實90蚊sp...即月

肥鬼心 海底針

呢隻野到底彎左d咩.....咁都可以落到4班....但上場一步都冇跑錯返黎輸條街....唔會考慮買P買WIN...

少量70蚊等接貨

如果係雞，應該發左達

307都黎緊喇

wai ar..

人走sir
你上面個個的質素比開幾錢

佢應該pass....

人走：倒貼都不鳥

我想fact check一下係咪我問題

黎咪黎，仲係月頭

tla...

人走條撚樣食開後生十年

點解個隻盧密亞咁多人用
廢過西

閪面點食...

其實睇太多AV...
試下條女全程H面...3分鐘後可能扯唔到收工...

咩係AV 未睇過

播住黎

花 膠唔記得轉acc

信眾區都要奸奸...

我無分身

Yen rise again...

咩return?

(第二回)澳門格蘭披治狗公大賽M級方程式

返屋企先睇 仲係66

好撚癲

前期廢後期神角出齊JOIN一二技2秒CD無間斷車輪開...大技全方位地圖炮可以老鏈咁遠搶凱撒...

d 遠月call option 開到咁差貴...........想做大d槓桿都唔得.............
唔怪得一心寧願去挖礦

我次次刀鋒衝埋去就死了
好似用黎加血咁

貴
咪應該short

岩

其實有幾貴....10點比你long好唔好...

明知46000....叫你比幾百點都嘈嘈嘈嘈嘈....

Short call k LM

收頭寶貝有時要蹲草等D對面開晒技真空期先入場所以都幾賣隊友

ching 掃左幾多張?

成唔到 掛到高一高都成唔到

嘩屌爸爸一日出兩次.............

9月最高開到40000咋
想long 45000

6月34000 係11250蚊

彈磨彈
買入訊號is coming

嘩，而家出埋教學拉褲
1日3次

爸爸！啪啪啪！爸爸！啪啪啪！
爸爸！啪啪啪！爸爸！啪啪啪！

d錢跌緊出街
係要睇緊d

忙到無得玩

lunch missed

信念

Sing joy

你掛一萬點,我做你對家

1000我ok

人走
我平晒
今日贏5點
唔燈你了

BTC 升多一千蚊我買番4,50張有咩所謂

筆者自行研發的向心系統，以大市的波幅來調整均值，再以當時價位與均值的偏離程度，量化計算大市走勢。

Eu gap7 die

勁
騰訊都薄倉
收集唔夠
我真係唔識講

邊到搵呢段出黎

我真係唔明
明知六月上半年高位
買兩張六月期放倉底好難咩

你地講左唔開倉比你地跟...

btw港女好硬....

期指又唔係期權
btw又叫著衫

食盡波幅

彈上彈落

點解開三次拉褲
因為就黎要開1000個酒店位
最重要加價呀

攪到我又想燈人走

快啦 表演刷錢

其實佢係咪真係咁勁
我冇玩一排 一上黎就見地無地係咁baba

彈得咁快好易一入就坐

SP29200

人走想問你拎銀行戶口喎

九成抽水姐
起碼我係先啦

夜期撐到咁行

坐下有咩所謂
我set左30655-1

12年
人生有幾多個12年

不知你話12年內功垂手可得

不如你話12年內功垂手可得

坐地心探車

屌你咩人走

玩左12年都未發達
仲要開班吸水呀?

以佢聲稱咁威 俾盡5年都退休啦
仲開班

round up一次
"有跟開我的朋友
我十二年來的劇本成績有目共睹"

只要有人俾錢就得啦

佢講左12年前的自己係柒頭

拿 我唔知有無撈亂兩個人

15000一條友入會 有300條友比 我都財務自由啦

有跟開我d 朋友依幾年大家發發啦

係時候接濟我啦

你開倉我科水

「我賺夠 想比人賺」

17年6月果陣的ej

我有牙

俾我賺下ok?

咁唔怪得有得財務自由啦

巧鬆d

幾驚大家吹9 baba
依家安心晒

tla

廟區牛鬼蛇神乜都有
係到搵食好難

冇咁上下都敗走了

我google晒
我可能係廟區最清楚佢的人
你試下 google 劉曙輝 apple

所以得你金槍不倒

人地係出面搵食
我唔抵得姐

貼通=周線向心系統呈反覆上升的格局
通底=升破
通頂=?

我唔係一般人
唔計了

冇錯
爸爸係要比人笑鳩先識發威

田田
可能你要大塊田破處轉運

......

呢d搞到人輸錢隨時比人斬
就算有錢賺都唔做

連柒兩次有七成下次中
連柒三次有九成下次中

點會呀
去得都中產，咁易斬人咩

唔得嫁
大隻佬做再多嘅野 李鳳儀做再多嘅好事
佢都係要死 後面都係有日本兵

我知邊篇

中產先易斬
跌得幾百個
跌多幾十冇咩野

不如我地講下大家近期去邊溝女...

貼通係升跌到無人信
對線同向係反覆

通底頂唔識

ok
屌一次旺一個鐘

所以39888買本見燶在田真係好抵

唔會啦...有睇佢做咩就知唔會

你張好人卡呢

人地按埋層樓去賭，輸錢仲唔斬你

一年攪掂
冇第二期

你估真係要你本書咩
要個實時報價系統炸
一年有效咪長搵長有

話覺得大家唔挾
琴日重話星期4一齊食dinner

J太細?

拎張月結單出黎。乜都有得夾

5. 上周分析指出大市正在營造右腳，可惜星期五買盤動力不足，未能成功。今日再接再厲，如果明天可以收陽燭，三月大機率已見低位。由於今次只是超賣反彈，並非由買盤推動的升市，上升動力有限，反彈後將繼續在區間內牛皮。另一方面，期指日線的買入信號明天將下移至31200點而且持續下移中，最快四期結算前後便會出現突破。不過，如果明天未能收陽燭，期指需守到30000點，一旦失守30000點，將下試周線支持29400點。

爸爸大細圍骰都買曬點shoe

: 嗱留意番我地嘅睇法一直都係
冇．變．過

有報價系統 一個月都發左達啦

到時398,8888一個月都得呀

多汁換畫快到

我一月係atv講到 200天線偏離21.x%
咁咪跌law
屌你
你又唔估

art呢D野你唔明架啦

屌你同大戶著埋同一條褲

算啦

唔駛啦
學麻雀館咁每單抽一成
大家都fatfat

終於明點做神

今日xxx 如果聽日xxxx 將會xxxx 否則將會xxxxx

今日xxx 如果聽日xxxx 將會xxxx 否則將會xxxxx
...

之後loop到啲人唔記得我上星期講過乜

根本唔洗做唔做神 思考自己講緊乜
人只要比左錢 濕左個頭 你講乜佢都會信

都係唔等
30605-1

只係太突然...重以為有得過人世...

不敗之地係真係有架

你會唔會呀

有雞定有蛋先
係啲人冇思考 所以俾左錢
定俾左錢 所以冇思考

有道理

人地實倉贏錢
所以有人跟

我人生既小目標黎

出手了

有思考過又點會俾錢呢

你太識溝女啦
女覺得唔安全

仲有個樹林喎

大把女啦，唔啱揀到啱

納指好強勢

女只會搵薯頭結婚
利申：已準備做薯頭

唔好太慢
做索佬二號唔太好

你係唔係做左狗公呀

🤷🏿‍♂️人地實倉(?)呢兩個月真係贏錢嘅 呢樣係發生左嘅事實
只係操作上我地有幾位花生友都覺得有改進同有趣嘅空間姐

你收皮啦
拍左N年先結
你坤人定人坤你呀

其實我想盡早結...想生幾個....

一年可以生幾個
搵幾條女咪得

我估多汁都唔會三個月就結掛....

老美一V 淡友GG

你要做爸爸其實唔難

國貨小時圖大型長方形區間盤...以即市12400計絕對都好難做咩上攻盤......

Range 緊

已經唔關baba事 係俾錢啲人

成日比人呃...都唔明係唔係太靚仔既錯...

一路都話比錢d人柒
有錢收我都仆到去收啦
正所謂
三分已袋理hi得你

當你想搵個長
咁明顯係你簡女有問題啦

呀爸爸教你區間市d操作平心而論係實在 但聽到佢話區間底做LONG CALL用頂做鎖倉.....以小時圖果種19波幅我覺得效率都唔夠用期指就手......

大家一齊叫
30505

30505

yeah

除左做到好似中左隻超冷馬的效果外
都唔知有咩好
點計都計唔到有咩著數

let me share with you after buying the book

我就收工了..........區間頂沽國貨到而家收返幾十典巧KAI針........都有68典

好簡單....如果得一張大期本
你用佢黎開3張, 又中左大波
米好過你開一張期

你地都係睇唔過眼姐
其實咁計法，禾更加睇唔過眼人蠢 ...

拿老老實實 歐陽一心講過鎖倉有咩巧嘅...但我冇慧根....ng sick lock倉....

好

我講佢唔平用sc鎖倉呀
btw賭咁大把鬼咩

真學徒
lm
btw,已收email?

爛命一條...唔睹可以點....

其實係機會賭得大又冇咩所謂 就算區間市波幅都係咁 呢d就關乎賭性重唔重......

正如頭先12410左近m30發哂功外加長方形頂限制上攻水位......沽一張會賺 沽一百張都會賺 賭幾大就真係睇人.......我冇膽都係兩三張過下癮就算......

你闊過西隊
唔平好合理
但又冇錢/股去行使
買多張去反向行使

what email? book order?

佢唔係話深入價內果D,莊家又出西價
咁先要用SHORT 去LOCK PROFIT

搵三幾萬個月
一年回報有二三十巴仙
夠晒好爽咁過一世
我見太多人一賭就一世

計我話開兩個倉，一個好一個淡，見升就show好倉，見跌就show淡倉，勝率100%！ 怕磨就開埋short 仲唔開到班

我day one已經有咁講可以自做神

我大淡友

一個 +1
一個 -1

both win

你唔好發神經係度貼大字報
我之前block左你

咁我prefer平左先
咁通你覺得月底會回番合理價位俾你平?

股票option你short long同時入價有得唔入錢就行使到long果邊咩?

永遠都唔會有
除非隊返轉頭

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️是旦啦 總之成壇野都好有趣

我冇試過呀
有人講好似係得

vix係咁升唔知咩料

可能博回番可以平倉
同時S可以食晒

原來有正面

yes ar. pre order 200 book
琴晚有清話訂左

我痴線佬

我明明用link變左貼圖

爆邊囉

有email話收左錢
不過無話有貨

基本上你見到呢度D人都知啦....

sor

老實講我反而想研究program trading, 但小弟programming 係垃圾級

我都係好心提下
不過係度耐個d唔洗擔心啦

我有位朋友有開過細倉玩program trade
玩左兩年就收左工

發現自從冇返工之後唔係期就係馬.....一係做毒撚......生活比返工舒服巧多.....

又好似BC咁backtest?
用咩rule呀
寫有幾難
自已唔得咪比錢人寫

俾10k一心

之前EXCEL都收650

now call duc?

收工意思係輸晒定退休先...

禾連email都收唔到
但sms notify我扣左錢

做野好丫
唔做野就搵d野攪
全職炒家好危

x2

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️禾呢d賤骨頭唔返工唔得

求其google左耀才...

3.6 若客戶所沽出的認購期權(Short Call)被行使，客人需於T+2交收股票。沒有股票抵押之客戶，必須在T+1的下午 3:15 前補購相關正股。本公司有權因應市場狀況於任何時段替客戶以市價買入正股以作股票交收，而毋需事先通知，而客戶需負責所有相關費用。
3.7 若客戶所沽出的認沽期權(Short Put)被行使，客戶有責任以行使價接貨買入正股，客戶之證券戶口在T+1當日必須有足夠金額以行使價接貨。本公司有權因應市場狀況於任何時間替客戶以市價沽出正股，而毋需事先通知，而客戶需負責所有相關費用。

巧牙煙咁喎

付出同收入唔成正比
好似話run得兩年先多20%

你返去R袋底姐

Program trade 期指 ？
玩得Program trade 除左部腦要快，上網都要好快

你地人工高...禾人工低.....

如果stable 到20% 出去賣應該賺到笑

可能誤差好大

你就肯定唔會用
你買馬仔好過

搵神仙春藥馬剩買P都應該唔只呢個數 前提係要做到剩係買佢個別馬而唔參與其他場次......

都話唔係我

我識鬼咩 excel都未舞得掂

佢同我講最緊要既原因係 你要不停去review 再去改善個program 又要去買data 花太多時間

Excel 股神至用
你已經唔係神

YES..ME READY FOLLOW HIM TMR

聽日威震天都唔贏係咪要做狗餅了

我一通SC仲慘
冇貨放比人,收唔知咩延遲服務費
係收市後的市值的0.5%
一手27,計6萬先算啦,就收$300手續費
食埋我隻車
仲未計我入價輸個D錢...

佢唔收E D唔通賺$5佣...一定係咁啦

西餅吧 俾機會你屌柒呀雷西....

利伸我唔買第一場

不過佢好奇怪
例如2月咁,27期結,就計28收市價定3月1收市價
我個次27期結完,28要補貨比佢
突然28暴跌入返貨比佢
扣埋D乜9服務費都仲賺左好多

咩服務費其實就係佢借無風險貸款俾你settle，但又唔可以叫借貨/貸利息，因為0.5%一日年利率應該遠高過放債人條例上限

其實係既
我個次個倉得3,40個
期結完借左成2球比我

手續費都比左成皮
自始我就冇再玩咁大

要守就早roll 倉啦